[簡評]岩岩睇完為美好的世界獻上祝福......

大家好 又係我十一月
睇到topic就知我今日係做簡評 咁原本我係打算將簡評歸類做啲已經睇完一排既動畫既點評 畢竟唔係岩岩睇完唔太新鮮 又可能會有啲野唔記得左 但係有睇過我post既巴打就可能會知我其實睇完呢套無耐 但點解係出簡評而唔係點評呢
原因就係呢套作品實在太高汁 我睇果陣完全唔記得左要點評佢
順帶一提我會盡量一星期出到一篇點評 希望有手足會睇
好啦 唔多講啦 入正題

相信好多巴打對呢套都唔會陌生但以防萬一 都係放張圖先

好啦 我認我係有心up錯

呢張先岩

劇情 :
成個故事基本上就係主搞笑輔打王 而係搞笑呢個部分我個人就覺得佢做得相當出色 睇笑片唔驚唔好笑 係驚好笑完一排就唔好笑 但佢唔會出現咁既情況 全套連ova 21集 我睇果陣可以話係毫無冷場
節奏適中但偏快 好容易唔覺唔覺又一集
而本作更加係經常毫無保留咁開黃腔 但都係因為人設同劇情 滿足到觀眾之外又唔會令人覺得好突兀 唔會令人覺得佢係特登賣
而打鬥場面竟然意外地好睇 魔法都好華麗
唯一小小既缺點就係第一季維茲出現得太趕
ova既時間點有小小令人睇唔明 不過算啦 畢竟都係ova
同埋雖然話係就話主搞笑輔打王 但差唔多每次打王呢個展開都太急
另外其實佢有用幽默既方式講左法律面前窮人含撚同種種宗教狂熱既現象 但我估只係劇情需要先提出黎 唔係特登講

作畫 :
作畫還好 崩圖既地方雖然有 但因為好多時候人物都有誇張既表情 而令到崩圖唔會太突兀 甚至有時你會分唔到佢係特登整成咁定無心崩圖

人設 :
呢部作品優勝既地方好大程度在於人設 不得不讚賞作者係人設方面做得相當聰明
每個角色都有佢既定位同身份 而作者亦都好刻意加左啲突兀既特色比佢地 令到每個主要角色既都有十分鮮明既形象
而佢都係特登無去開拓角色不必要既層面 但相反加深左現有形象既深度
令到描述主要人物既程度雖然唔廣 亦都唔算太深 但係就好足夠
加上每個人物都有討喜既性格同表情

音樂 :
都係果句 呢啲野好主觀 Op ed係好聽 但唔算太岩我 印象中入面既配樂都唔差

結局 :
好老土地解釋返本作個名就完 雖然和真佢有一堆濕鳩同伴 同個世界又好怪 但點解仲會叫美好世界? 其實唔係啲咩深奧野 不過就等巴打們自己發掘啦 畢竟呢套動畫都有佢想帶出既野

總結 : 其實呢套動畫整體上既故事,設定,鋪排都係好老土 但佢用佢自己既手法將所有老土既野包裝得十分好 畢竟橋唔怕舊 最緊要受 好睇就係吹佢唔漲 好推介大家睇呢套動畫 好老實講我睇呢類型既動畫唔多 原因都係覺佢會好老土好俗 但呢套反而無 相信係呢類型動畫近幾年佳作之一 值得一睇

我仲以為係出glasslip...

h漫嘅話我推介敷島贋具果三本
三位女主角完事之後嘅舉措係好符合佢地原本嘅角色屬性

Glasslip 聽日會打埋 下星期出
畢竟都要諗下點評

期待迷家

黃腔

樓主貼本H漫阿嘛
咁我咪順便推介埋囉

係咪蝗語黎
純粹見過台仔用先用 屌細力啲

戲劇效果 唔好深究

認真，H部分唔係重點
重點係佢地完事之後做嘅事
睇咁多本我真心覺得個作者捉到女主角s嘅神緒

人地話睇H動H漫係欣賞藝術我都唔信

直到老母清出現左

我認真
以抖M騎士果個為例，好多本子都係畫佢同人渣真嘅初夜
呢本就唔同，明顯地佢地一早過左果條線
由一開始抖M挑逗人渣真嘅眼神，再到佢主動玩抖M play，再到完事之後佢被人渣真抱著(抖M其實係大隻過人渣真，照道理應該反轉，但係如果有睇埋原著嘅巴打應該好清楚，darkness 自細同父親相依為命，呢種身世正正表達出佢想被人，猶其係男人所關愛，而佢比人渣抱著正正表達出到，坦白講句我真係見到角色嘅靈魂係本h漫入面

我平時都係睇完就算

同意高質本子

剩係要H我睇同人黎把撚

其實我打小左
darkness 其實一方面係渴望著母愛同朋友，一方面又因為長時間同父親一齊搞到佢有小小戀父
前者好好彩地平胸女神有聽到佢嘅願望，而後者果種戀父，本本子入面將佢轉化而比人渣真嘅愛欲，所以最後佢係比人渣抱著

有排太無聊 逼自己睇於第一季之後真係睇落過去 可能我自己唔鍾意睇呢類番

屌 改多次都錯

騎劫

yes 個評論就快長過樓豬

幾好笑

唔好意思

放低條link再走啦...

唔緊要
平時我都成日睇

呢套識笑係幾好笑
巴打睇開咩？

呢套最鐘意第一季d日常 搭埋ed民謠風好正
但係有大屋生活穩定左之後
情節都好笑 但冇左種輕鬆日常風

動畫特攝研究家氷川龍介（日語：氷川竜介）在《神奈川新聞（日語：神奈川新聞）》評論第1季動畫版為「讓人淨化一天的疲勞，以好心情收尾的深夜動畫」、「在連續的爆笑中也有逼近人生本質的部分，值得玩味的作品」。[21]

投稿作家刺客貓在卡卡洛普《宅宅新聞》上，以第1季動畫版的截圖評論：「除了無厘頭的劇情以外，這部作品最為人的稱道的就是角色顏面崩壞崩得很自然很搞笑，既省作畫又有笑果」。[22]

好中

呢套真係高質
要買漫畫或小說支持下

以為樓主專睇伏作 點知唔係
呢套野2季我都有買第一卷BD以示支持

磨牙

有冇樓上巴打劇透果本

咩都睇下嘛 而家睇緊只有我不存在的街道

佢啲表情真係加左唔少分 到位又傳神又好笑

有啲想買動畫打後果啲

下套睇Qualidea Code

神作

...............

A-1出品

可以試下
利申準備睇迷家

慘糟A1動畫化

睇左第一集 覺得怪怪地但又未講得出咩怪

睇公主

拎劍斬橋果個 ？

悠木b

套野中後段就出事

動畫第二季完既地方，
對於小說黎講，最好睇果D完全未講，
個故事岩岩先開始

得張熊貓圖

yes 成日見有人對住隻熊貓丁
都唔知係咪有病

屌
放過我

間中就要開黎j 隻熊貓真係好撚正

OK

電腦已壞

留名

邊本

唔好睇迷家

Google search 紳士漫畫再打個名搵下 都幾多下
利申非打手

其實我大概知講咩 但都想睇下

wnacg 利申打手

就係呢個 down左好撚多黎丁

好掛住智障女神

惠惠

想問下你地想睇邊套點評
迷家因為我睇開個網睇唔到懶得開其他網睇
求推介

甲鐵城

一句對白都冇

好心睇完哂先笑啦🙄🙄🙄🙄

有無第套 對巨人啲朋友真係無咩興趣

gc

god eater

relife
wake up girls
絕園的暴風雨
心連情結
櫻花莊
magi

school girl strikers
big order
迷家
lucky logic
divine gate
新妹魔王
chaos dragon

近年黎講 睇哂之後我都幫唔到咩手了...

chaos child

一定要配埋chaos head

想伏我

lm

Lalatina

得呢2套冇睇過

1.係手機game改 本身賣下萌無問題 但係劇本就寫到勁柒 主線柒到仆街 寧願佢日常下算撚數

lucky logic就
唔知點講 都唔知睇左乜

呢啲睇個名都伏伏地

睇baccano 無伏

Lex 好似話幾好睇
但呢兩個星期無咩時間睇啦 唔係香港

點解呢排先開始吹奏成田良悟
以前好少見高登仔講

幻覺黎姐

不過群像作品一定要數下成田

群像劇仲有邊d
好少睇呢類

迷家

之前有份追
幻想 衝動 迷走

op唔差

ed都唔差

內容已經無印象了